# Task #
Репозиторий, в котором реализована программа из карточки "Разминка"
##Реализовано:##
*Объявление переменной time, которая содержит время.
*Объявление массива orders, который содержит значения стоимости заказов.
*Сортировка массива orders по убыванию.
*Нахождение максимальной заработанной суммы денег, которую можно получить в пределах времени.